如果香港冇晒綜援同冇公屋會變成點??

冇綜援，迫d大食懶出黎做野，因為唔做野真係冇飯食，但係廢老同傷殘人士就會餓死
冇公屋，全部變晒居屋，唔洗攪珠人人有份，首期廿萬，月薪一萬都供得起，全香港人人做業主

有時都會好唔忿氣呢班社會垃圾佔用咗咁多社會資源

無曬大陸人又會點

係，尤其香港失業率咁低，洗碗清潔同老人院長期請人，要迫班懶人出黎做野

殺哂d蝗蟲既話會點？
香港人人豐衣足食

冇晒公屋同老綜大陸人都唔黎啦